【Devils台】Rainbow Six: Siege / 真主萬歲車仔

Twitch:
YouTube:

Facebook Page:

善心打破零回覆
有睇你啲片
希望出多啲教學/技巧片

多謝大佬，之前啲直播post都有見到你幫推

有正職仲開台出片 好難得

仲一邊搞緊比賽同埋有其他project搞緊

希望可以搞好啲見好多香港以前勁嘅都唔打

冇發展空間，個community又唔supportive就係咁，一早預言咗
不過是但了，香港係咁

好可惜 始終覺得香港出去打一定唔會差過台灣